{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"1"}}
{"question": "question", "answer": "answer"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"2"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 9 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"3"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 10 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"4"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 12 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"5"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 13 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"6"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 14 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"7"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 15 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"8"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 16 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"9"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 17 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"10"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 18 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"11"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 19 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"12"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 20 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"13"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 21 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"14"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 22 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"15"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 23 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"16"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 24 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"17"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 25 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"18"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 26 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"19"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 27 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"20"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 28 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"21"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 29 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"22"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 30 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"23"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 31 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"24"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 32 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"25"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 33 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"26"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 34 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"27"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 35 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"28"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 36 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"29"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 37 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"30"}}
{"question": "Chương 2: QUY TẮC GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 38 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"31"}}
{"question": "Chương 4: Phương tiện tham gia giao thông đường bộ", "answer": "Điều 53 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"32"}}
{"question": "Chương 4: Phương tiện tham gia giao thông đường bộ", "answer": "Điều 54 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"33"}}
{"question": "Chương 4: Phương tiện tham gia giao thông đường bộ", "answer": "Điều 55 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"34"}}
{"question": "Chương 4: Phương tiện tham gia giao thông đường bộ", "answer": "Điều 56 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"35"}}
{"question": "Chương 4: Phương tiện tham gia giao thông đường bộ", "answer": "Điều 57 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"36"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 64 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"37"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 65 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"38"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 66 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"39"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 67 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"40"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 68 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"41"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 69 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"42"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 70 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"43"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 71 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"44"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 72 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"45"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 73 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"46"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 74 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"47"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 75 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"48"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 76 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"49"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 77 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"50"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 78 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"51"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 79 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"52"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 80 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"53"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 81 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"54"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 82 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"55"}}
{"question": "Chương 6: VẬN TẢI ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 83 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"56"}}
{"question": "điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ quy định gì", "answer": "khoản 1 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"57"}}
{"question": "điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ quy định gì", "answer": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"58"}}
{"question": "điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ quy định gì", "answer": "khoản 3 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"59"}}
{"question": "điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ quy định gì", "answer": "khoản 4 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"60"}}
{"question": "điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"61"}}
{"question": "điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"62"}}
{"question": "điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"63"}}
{"question": "điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"64"}}
{"question": "điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"65"}}
{"question": "điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"66"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm a khoản 2 điều 2  quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"67"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm b khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"68"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm c khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"69"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm d khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"70"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm đ khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"71"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm e khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"72"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm g khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"73"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm h khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"74"}}
{"question": "khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính giao thông đường bộ", "answer": "điểm i khoản 2 điều 2 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"75"}}
{"question": "khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm a khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"76"}}
{"question": "khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm b khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"77"}}
{"question": "khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm c khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"78"}}
{"question": "khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm d khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"79"}}
{"question": "khoản 1 điều 3 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm e khoản 1 điều 3"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"80"}}
{"question": "khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm a khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"81"}}
{"question": "khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm b khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"82"}}
{"question": "khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm c khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"83"}}
{"question": "khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm d khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"84"}}
{"question": "khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm đ khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"85"}}
{"question": "khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm e khoản 1 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"86"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm a khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"87"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm b khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"88"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm c khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"89"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm d khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"90"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm đ khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"91"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm e khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"92"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm g khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"93"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm h khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"94"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm i khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"95"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm k khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"96"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm l khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"97"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm m khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"98"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm n khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"99"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm o khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"100"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm p khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"101"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm q khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"102"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm r khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"103"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm s khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"104"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm t khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"105"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm u khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"106"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm v khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"107"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm x khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"108"}}
{"question": "khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ ", "answer": "điểm y khoản 2 điều 4 quy định xử phạt hành chính trong lĩnh vực giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"109"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "Điều 39. Phân loại đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"110"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 40 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"111"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 41 luật giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"112"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 42 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"113"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 43 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"114"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 44 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"115"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 45 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"116"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 46 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"117"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 47 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"118"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 48 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"119"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 49 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"120"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 50 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"121"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 51 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"122"}}
{"question": "Chương 3. KẾT CẤU HẠ TẦNG GIAO THÔNG ĐƯỜNG BỘ", "answer": "điều 52 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"123"}}
{"question": "điều 40 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 40 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"124"}}
{"question": "điều 40 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 40 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"125"}}
{"question": "điều 41 luật giao thông đường bộ ", "answer": "trách nhiệm của các bộ trong điều 41"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"126"}}
{"question": "điều 41 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 1 điều 41 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"127"}}
{"question": "điều 41 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 2 điều 42 luật giao thông "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"128"}}
{"question": "điều 41 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 3 điều 42 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"129"}}
{"question": "điều 41 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 4 điều 42 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"130"}}
{"question": "điều 42 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 42 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"131"}}
{"question": "điều 42 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 42 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"132"}}
{"question": "điều 43 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 43 luật giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"133"}}
{"question": "điều 43 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 43 luật giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"134"}}
{"question": "điều 43 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 43 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"135"}}
{"question": "điều 43 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 43 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"136"}}
{"question": "điều 43 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 5 điều 43 luật giao thông "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"137"}}
{"question": "điều 44 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 44 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"138"}}
{"question": "điều 44 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 44 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"139"}}
{"question": "điều 44 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 44 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"140"}}
{"question": "điều 44 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 44 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"141"}}
{"question": "điều 44 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 5 điều 44 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"142"}}
{"question": "điều 45 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 45 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"143"}}
{"question": "điều 45 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 45 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"144"}}
{"question": "điều 45 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 45 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"145"}}
{"question": "điều 46 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 46 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"146"}}
{"question": "điều 46 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 46 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"147"}}
{"question": "điều 46 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 46 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"148"}}
{"question": "điều 46 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 46 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"149"}}
{"question": "điều 46 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 5 điều 46 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"150"}}
{"question": "điều 47 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 47 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"151"}}
{"question": "điều 47 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 47 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"152"}}
{"question": "điều 47 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 47 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"153"}}
{"question": "điều 47 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 47 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"154"}}
{"question": "điều 48 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 48 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"155"}}
{"question": "điều 48 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 48 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"156"}}
{"question": "điều 48 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 48 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"157"}}
{"question": "điều 48 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 48 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"158"}}
{"question": "điều 49 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 49 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"159"}}
{"question": "điều 49 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 49 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"160"}}
{"question": "điều 49 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 49 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"161"}}
{"question": "điều 51 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 51 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"162"}}
{"question": "điều 51 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 51 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"163"}}
{"question": "điều 51 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 51 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"164"}}
{"question": "điều 51 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 51 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"165"}}
{"question": "điều 51 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 5 điều 51 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"166"}}
{"question": "điều 52 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 52 luật giao thông "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"167"}}
{"question": "điều 52 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 52 luật giao thông "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"168"}}
{"question": "điều 52 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 3 điều 52 luật giao thông "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"169"}}
{"question": "điều 52 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 4 điều 52 luật giao thông "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"170"}}
{"question": "điều 52 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 5 điều 52 luật giao thông "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"171"}}
{"question": "điều 58 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 58 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"172"}}
{"question": "điều 58 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 58 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"173"}}
{"question": "điều 60 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 60 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"174"}}
{"question": "điều 60 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 60 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"175"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"176"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 2 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"177"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 3 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"178"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 4 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"179"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 5 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"180"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 6 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"181"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 7 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"182"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 8 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"183"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 9 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"184"}}
{"question": "điều 61 luật giao thông đường bộ", "answer": "Khoản 10 điều 61 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"185"}}
{"question": "điều 62 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 1 điều 62 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"186"}}
{"question": "điều 62 luật giao thông đường bộ", "answer": "khoản 2 điều 62 luật giao thông"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"187"}}
{"question": "Chương 7. Quản lý nhà nước về giao thông đường bộ", "answer": "điều 84 luật giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"188"}}
{"question": "Chương 7. Quản lý nhà nước về giao thông đường bộ", "answer": "điều 85 luật giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"189"}}
{"question": "Chương 7. Quản lý nhà nước về giao thông đường bộ", "answer": "điều 86 luật giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"190"}}
{"question": "Chương 7. Quản lý nhà nước về giao thông đường bộ", "answer": "điều 87 luật giao thông đường bộ "}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"191"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 1 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"192"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 2 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"193"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 3 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"194"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 4 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"195"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 5 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"196"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 6 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"197"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 7 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"198"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 8 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"199"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 9 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"200"}}
{"question": "điều 84 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 10 điều 84 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"201"}}
{"question": "điều 85 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 1 điều 85 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"202"}}
{"question": "điều 85 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 2 điều 85 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"203"}}
{"question": "điều 85 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 3 điều 85 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"204"}}
{"question": "điều 85 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 4 điều 85 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"205"}}
{"question": "điều 85 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 5 điều 85 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"206"}}
{"question": "điều 85 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 6 điều 85 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"207"}}
{"question": "điều 86 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 1 điều 86 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"208"}}
{"question": "điều 86 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 2 điều 86 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"209"}}
{"question": "điều 86 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 3 điều 86 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"210"}}
{"question": "điều 87 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 1 điều 87 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"211"}}
{"question": "điều 87 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 2 điều 87 luật giao thông đường bộ"}
{"index":{"_index" : "qaluat2","_id":"212"}}
{"question": "điều 87 luật giao thông đường bộ ", "answer": "khoản 3 điều 87 luật giao thông đường bộ"}
